［扮工室］影下自己 office 個窗

我先

ip都唔洗check，計角度就知幾樓

火炭

等睇炒車

好多同事

冇窗

樓主做地產？

同自爆有咩分別